1. Использование циклов позволяет упростить решение задачь в которих нужно какоето количество раз делать ту или иную задачу;
2. допустим нужно вывести список пользователей если в списке больше 20 user case циклы позволят нам это сделать гораздо проще, допустим используя цик for;
3. Явное переобразование типов данных это когда мы указываем как его нужно переобразовать: получаем строку "20" и мы хотим переобразовать его в нудный нам тип: Number("20") мы явно переобразовываем в тип Number; Не явное переобразование это когда программа сама переобразовывает в тот или иной тип: "" || "123";
